【緊急】想扮藍絲為香港出番分力嘅唔該入嚟

唔好意思，因為急住要收人，所以改咗標題同少少內容出多次po！
背景：
我決定重整旗鼓，招兵買馬，同班五毛死過
我希望大家都可以整多一個facebook ac，而大家只需要幫手like個facebook page，同埋互like啲留言就可以

Facebook班廢老藍絲好容易羊群效應，見到個page又話支持建制又多like嘅，自己都會like埋，
然後，佢地見到個page啲po又多like，而啲留言都多like嘅話，佢地就會認為呢啲係建制主流意見，最後自己都信埋。

Facebook輿論戰，係民意其中一個決勝關鍵，你地睇下前排李力持條片，都主要係喺facebook比班五毛發揚光大
而facebook輿論戰可以幫到嘅唔單只係而家嘅民意，長遠更加有區議會、甚至立法會實質嘅選票。
明明我地最大嘅優勢就係人數，點解要比班五毛食住，唔可以喺輿論戰上面贏盡佢?

香港人加油

push

今次要推爆佢老母

撐

推

我地而家個team已經開始做緊野，希望見到更多巴絲入嚟啦

港人港地個page D post 平均幾十個一百comment
多嘅2-300
只要有100個間諜已經可以overtake 一半嘅聲音
而家個tg group有幾十人
請大家一齊加入

留名

Push

pushhh

pish

Pish

LM

push!!!

越來越多人
反共版三毛
你我齊參加

反對三毛滲透，從連登做起

push!

發夢發到攰就暫時做著鍵盤戰士先

推推推

輕輕一推

就100人
即係起碼100個鬼acct
對家fb page admin 實知我地有呢個行動
但唔知邊個係鬼
草木皆兵
三毛都搞得連登耐
到佢地慢慢互屌係鬼

港人講地 個fb 多人 多回應，大家去留言 做下中立人仕

pish mom

推一推PO

再推

Pish pish

逆向三毛網軍
等你加入

逆三毛assembly!!!

係我，淘寶紅包icon

Pish 2m+1 烈士不死

扮咩藍絲？我真藍絲

麻煩大家幫手用送濱事件分化班藍絲

圖唔由其他巴打設 多謝曬

Pish
要將聲音打做majority 仲要人

過百巴打已經反浸透緊
一起加入

你的一小步 香港人的一大步

推 2345

member]tg link

記得要睇pinned message
[/member]

推啊

推 我系专业的

推畀你睇

人手置頂，要人

或者一齊入嚟做搞手

推番上去

Pushhh

加油

［小心五毛分化放負撚］無力感元凶係政府同保皇黨，並非源自抗爭手法

無錯， 輿論戰就係頭靠人多，靠團結

推推